老衲係人類最好既朋友，咁貧僧係乜？

夢遺

人類最好嘅玩具

咁住持又係乜?